{"items": [{"end": "2016-01-29", "description": "Organizador: Consejo de Europa (http://www.coe.int/)\nSitio: http://www.coe.int/t/dghl/standardsetting/dataprotection/data_protection_day_en.asp", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=YTZtajdyYjhzb21jamYxNGMwdTRtc3Z1bzRfMjAxNjAxMjggYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda de la Protecci\u00f3n de Datos", "start": "2016-01-28", "cal": "ATI", "month": "January", "id": "a6mj7rb8somcjf14c0u4msvuo4_20160128"}, {"end": "2016-02-10", "description": "Convoca: Uni\u00f3n Europea (http://europa.eu/).\nSitio espa\u00f1ol: http://www.diainternetsegura.es/\nSitio ingl\u00e9s: http://www.saferinternetday.org/", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=ZG1pcWdwa3VwOXFzaWloaW1rNTRpNGlkYzRfMjAxNjAyMDkgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda de la Internet Segura", "start": "2016-02-09", "cal": "ATI", "month": "February", "id": "dmiqgpkup9qsiihimk54i4idc4_20160209"}, {"end": "2016-03-06", "description": "Convoca: Fundaci\u00f3n del Conocimiento Abierto (http://okfn.org/).\nSitio: http://opendataday.org/", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=dWYxbm12NmdqbmJvMG10c2phNWt0ZXV1c29fMjAxNjAzMDUgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda de los Datos Abiertos", "start": "2016-03-05", "cal": "ATI", "month": "March", "id": "uf1nmv6gjnbo0mtsja5kteuuso_20160305"}, {"end": "2016-03-31", "description": "Jornada anual convocada por la Fundaci\u00f3n Europea de Programaci\u00f3n Libre (http://fsfe.org/).\nSitio: http://documentfreedom.org/", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=ZjI5YjM3cnBhNDhpOTJoZTJ0cnU3NHUzM2dfMjAxNjAzMzAgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda de la Libertad de los Documentos", "start": "2016-03-30", "cal": "ATI", "month": "March", "id": "f29b37rpa48i92he2tru74u33g_20160330"}, {"end": "2016-04-10", "description": "Organizadores: Consejo de la Interred de las Cosas (http://www.theinternetofthings.eu/) y Postscapes (http://postscapes.com/).\nSitio: http://iotday.org/", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=ZDhwN2hocDlwOWlvbmQzY3Fqbzc3N2Jna2NfMjAxNjA0MDkgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda de la Internet de las cosas", "start": "2016-04-09", "cal": "ATI", "month": "April", "id": "d8p7hhp9p9iond3cqjo777bgkc_20160409"}, {"end": "2016-04-27", "description": "Organizador: Organizaci\u00f3n Mundial de la Propiedad Intelectual (http://www.wipo.int/portal/es/).\nSitio: http://www.wipo.int/ip-outreach/es/ipday", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=ZHFvY3JrNzgzY29jZ2NmbnRlZDA4NTJibHNfMjAxNjA0MjYgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda Mundial de la Propiedad Intelectual", "start": "2016-04-26", "cal": "ATI", "month": "April", "id": "dqocrk783cocgcfnted0852bls_20160426"}, {"end": "2016-04-29", "description": "Convoca: Uni\u00f3n Internacional de Telecomunicaciones (http://www.itu.int/).\nSitio: http://girlsinict.org/", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=cTZ0azllZXAwcmRtb3NnZHQ0NzcyNjIwODRfMjAxNjA0MjggYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda de las Chicas en la Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n", "start": "2016-04-28", "cal": "ATI", "month": "April", "id": "q6tk9eep0rdmosgdt477262084_20160428"}, {"end": "2016-05-18", "description": "Organizador: Asociaci\u00f3n de Usuarios de Internet (http://www.aui.es/) y otros.\nSitio: http://www.diadeinternet.org/\n", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=NTQ2bTBlM3NqbmlhMnVjNTVkbnM3ZXEzaGtfMjAxNjA1MTcgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda de Internet", "start": "2016-05-17", "cal": "ATI", "month": "May", "id": "546m0e3sjnia2uc55dns7eq3hk_20160517"}, {"end": "2016-05-18", "description": "Organizador: Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (http://www.un.org/).\nSitio: http://www.itu.int/en/wtisd", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=bGhnbDg3a2doNWdrZWJoMHZqa3Q5bWIyNzhfMjAxNjA1MTcgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda Mundial de las Telecomunicaciones y de la Sociedad de la Informaci\u00f3n", "start": "2016-05-17", "cal": "ATI", "month": "May", "id": "lhgl87kgh5gkebh0vjkt9mb278_20160517"}, {"end": "2016-07-30", "description": "\u00daltimo viernes de Julio\nConvoca: Ted Kekatos.\nSitio: http://www.sysadminday.com/", "url": "https://calendar.google.com/calendar/event?eid=djZub2hqcHVyMW1tb3M1bGppYW80YTVqb2dfMjAxNjA3MjkgYXRpbmV0LmVzXzhhczhrajBuc3UyaXBiZmVpMWxja21wZ2M4QGc", "label": "D\u00eda del Administrador de Sistemas", "start": "2016-07-29", "cal": "ATI", "month": "July", "id": "v6nohjpur1mmos5ljiao4a5jog_20160729"}], "properties": {"url": {"valueType": "url"}, "start": {"valueType": "date"}, "end": {"valueType": "date"}, "month": {"valueType": "date"}}, "types": {"Item": {"label": "event", "pluralLabel": "events"}}}